review2952
1. Eine übersichtliche Lösung, die im grossen und ganzen den gesamten Prozess der Aufgabe widerspiegelt. Das BPMN verbindet ja die Geschäftsprozessmodellierung mit der Geschäftsprozessimplementierung und ich denke, dass hier dieser Punkt gut sichtbar ist. Insbesondere gefällt mir, dass eine breite Palette von Aufgabentypen gewählt wurde, was die Verständlichkeit signifikant erhöht. Auch, dass man die Aufgaben nicht auf seine Seite gequetscht hat, sondern mit Links gearbeitet hat, gefällt mir auch sehr. Es ist wirklich eine leicht verständliche Lösung für jedermann, was eigentlich auch der Sinn des BPMN Modell ist.  2. Ich kann hier beim besten Willen keine sonderlichen Schwächen hervorheben, da die Lösung syntaktisch, formell und auch inhaltlich meiner Meinung nach sehr gut ist.  3. Bei der Überarbeitung gibt es meiner Meinung nach nichts was unbedingt verbessert oder geändert werden sollte. Von allen drei Lösungen, die ich zum Bewerten erhalten habe, ist diese mit Abstand die beste.
